屌你老母 香港幾時立法行緊路咪撚食煙

屌你老母 真係好撚辛苦
香港人行到邊食到邊
而家秋天大風
一呼氣吹撚哂去後面d人到
後面成班人食你二手煙
屌你老母 企定定先食啦仆街
累人累物 大壓力係藉口黎你老味

閉氣閉到缺氧咁制都避唔開d煙
成大班人邊行邊食你老母
快撚d學日本咁立法啦屌

同意立法唔該正評

死全家

有無諗過 附近有大肚婆 或者小朋友同埋哮喘病患者 聞到真係會好唔舒服 你死你事唔該行遠d
由其d啊叔

唔撚止阿叔
根本個撚個食煙嘅人都係咁

揸住支煙唔撚食
CHUR一大啖煙然後上車/入LIFT
巴士站企上風位表演火車頭
一路行一路食
後樓梯煲煙

全撚部死左佢啦仆街

真係好想插支煙頭落煙鏟嘅鼻哥窿入面比佢爽吓都好

食咪食囉，吹咩

利申：冇食

企定定咪一撚柒閪樣有風吹幫黎

學日本？

你知唔知日本係掉返轉
室內，餐廳有吸煙區
商場有吸煙房
街就部分係規定唔俾食

香港根本一開波已經行錯晒方向